21世紀丐幫幫主地鐵展現雄風大碌棍！

好大碌棍！
簡直坐擁天南北！
征服香港市！